［急］貓貓需要A型血

[借acc出post]
我隻貓一個月前check出cancer，最近開始出現不吃不喝嘅情況
今日睇醫生話有嚴重貧血、敗血同其他問題，有生命危險，急需A型貓血
因為已經問哂啲朋友，又入哂好多fb 貓group問，都冇啱嘅貓血，醫院淨係得包唔適用嘅血，如果冇都要照用住先⋯⋯
實在冇哂辦法，所以上嚟開post，如果你隻貓貓係A型血可以捐，或者唔知血型但有意嘅都請聯絡我
Tg: Penguinnjoker
唔該晒大家，無限感激！

自推十連

Push

我哋唔想放棄呀

push

我知好難，但有冇貓貓可以幫手

無貓 幫推

推

有無貓有上lihkg呀

幫推

多謝大家幫手推post

可以點check貓血
捐貓血有冇咩條件？

推
之前朋友隻貓都係咁 輸左幾包血 可惜最後都係走左

同問
同埋你留果個tg好似唔岩~

Sorry post漏咗，捐貓血條件

去醫院check

係咪一直有打齊針先得?

係

上group問最好講埋其實大多數唐貓都係A型
希望快啲有人答到你

Sorry太心急好多甩漏
Tg:
捐貓血條件：
唔該哂，連登有愛

無杜開蟲幫你唔到

唔緊要，多謝你先

屌 比錯負皮 推

同埋杜蟲／打針方面，間間診所做法唔同，最好問一問
有啲診所雙方主人同意嘅話唔齊針都會照同你做

居然無貓上lihkg

有
但好多貓都冇杜蟲/唔齊針

加油呀貓貓

問過，醫生話一定要

我隻肥貓齊針但最近冇杜蟲
便便健康
得唔得呀
同埋你邊區醫院

再推

推!

貓推

旺角 麥花臣
得頭先打咗俾醫生佢話ok

我隻貓11歲 又唔知咩血型 但幫你推

我有四隻唐貓，但係每隻都過六歲，最後生都八歲

應該幫唔到手，sorry
幫你推下
我曾經都有隻養咗十五年嘅貓腎衰竭過左
好明白嗰種由細睇到佢大，到佢行路拐下拐下
到佢完全唔郁 對眼無哂精神
個種感覺 真係好難受

不過，有得續命 有條件嘅都應該續落去
陪多佢幾日都好

幫我同你朋友加油啦 睇開啲

介唔介意tg我？

但我唔知咩血型
有已知A型血的貓貓唔會好啲
如果唔係a型血捐左會發生咩事

冇杜蟲都得!!!

要先去醫院驗血
ok先可以捐

一定要打針

Cat lover pish

家中主子年紀大 幫唔到
幫樓主推

貓貓已老唔符合條件，只好幫推

貓貓未夠1歲 幫推

+1

有一隻唔知咩血型，而家歲幾，頭半年打過3次針
但超好動唔冷靜
幫唔幫到你

可唔可以tg我？

A型
齊針
人類ok?

你朋友case唔代表人哋case，我就話佢好得番。

幫推
我隻嘢唔齊針

幫推！
我貓啱啱一歲，仲要太輕啦，幫唔到你。
加油！

Pish

捐血條件及程序呢邊：
-年齡介乎1-6歲
-4公斤以上最佳
-健康
-定期打傳染病預防針（最好每年都有打，齊針）
-10-14天內無預防針注射
-近期無服用任何藥物（腸內寄生蟲杜蟲藥、心絲蟲預防藥及體外寄生蟲預防藥除外）
-無接受輸血紀錄
-近期無懷孕及分娩
-因為而家我隻貓嘅情況好差，醫生話要今日1900前輸血，有冇貓係已經空腹8小時？（eg返工前餵到而家冇食過嘢）

捐血程序：
如果貓貓符合條件可以捐血(感謝！)，請tg
確定捐血時間後，再去旺角麥花臣診所驗血，醫生確認ok就可以捐
唔該哂，再一次感激！！！

推
希望你貓貓平安無事！

安樂死算啦
生cancer

講真輸左包貓血佢可以拖得幾耐
與其要佢受苦不如安樂死

比佢安安樂樂咁去， 你太自私

幫推～

祝貓貓大步檻過

tui！！

幾錢左右？

推
貓貓

樓主話冇杜蟲都得

pushhh

去返果間診所話係樓主個case就得，要做配對，A型都未必ok
同樓主聯絡吧

推！

幫推自己隻貓貓有心臟病中過風幫唔到手 但好明白主人心情

推推推

推 貓貓輕飄飄幫你唔到 狗就得

推
曾經幫過隻貓驗過血 問返診所會唔會知血型
有2隻大貓

大力一推

我隻貓唔夠重
sorry只可以幫推

會

如果有驗埋血型架話

希望無事啦

人既A型就有 貓既真係冇
幫推祝貓貓平安

幫推 希望有好心人士幫助下！

無養貓 幫你推推

貓貓好慘 幫你推下

唐貓多數都係A型

你話推 但你較左不推文回覆係想點

sor 習慣左手勢
推

劏左佢買過隻啦清 搞咁多野做咩

幫推 雖然推唔到

笑左

幫推
原來連登咁多瘦貓

岩岩都打左去診所問
佢話嗰陣無驗血型

我隻貓3歲，打齊針，最近冇杜蟲
但佢好細膽，唔會乖乖俾人抽血
幫推

好大隻

推呢個

我隻貓之前係麥花臣住院有抽血，岩岩打去問過話之前無驗過血型。
同埋問咗一定要打齊針先可以捐血，頭半年打齊3針，之後就每年一針。
sorry，我隻貓唔齊針，幫唔到你

麻煩曬

冇養貓
唯有幫推

會打鎮靜劑，所以先要空腹8個鐘

佢得翻2kg渣

但你1900就要輸血，趕唔切
sorry

幫推, 屋企都係老貓或未夠一歲

有冇試下放上啲fb group 可以放天下貓貓一樣貓 應該大機會啲有啱嘅貓貓
我之前隻狗都試過有重病 希望貓貓可以大步擸過

我家主子有長期病
身體唔健康 捐唔到
幫你再推

有放呀不過都冇回音多謝你

樓主有放天下貓貓 見到佢個post

算啦

試下放喺天下貓貓捐血站

連登有愛有人肯幫手，而家等緊血型結果，多謝大家幫手推post！！

放咗啦

貓

樓主要貓!!!!!!!!!!!!

冇貓 幫推

幫推
我隻貓唔符合「脾氣溫馴」

連登有愛有人同貓肯幫手，已經驗緊血，而家等緊血型結果，多謝大家幫手推post！！

我隻貓領養ge，唔知幾歲，估8歲，但上星期驗身係健康
如果真係搵唔到，可以幫你手

冇貓，but幫推

樓主Pin啦

多謝你先！

4個月前病過ok?

而家唔洗啦，唔該晒你！

唔洗再推了，連登有愛
有人同貓肯幫手，已經驗緊血！
多謝大家幫手推post！

咁就好

希望早日康復

我聽過其實貓輸血係無咩用，因為自身白血球同樣會攻擊外來既紅血球，如果本身隻貓已經無左自製足夠紅血球既能力，都係吊命

BTW，希望貓貓大步檻過

驗埋岩血型先講啦

已經輸咗血啦，多謝大家幫手！

希望貓貓大步攬過
貓貓一定會無事嘅

好貓一生平安